沈門師兄弟徙置區第二十五期 - 淡倉一號

沈門化災咒語

沈門家訓

[/center]

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/

又一期

冇黎一排，大師兄去左邊？

徒兒再一次提醒師父正屎忽鬼

好快呀推得
上香俾師父先\|/

私事暫時上唔到連登

同問

好似係家有要事唔上黎一排

家事

師父條鳩頭今次無地自容

我好怕聽日qq 會大回

簡而精，i like it

好耐冇上水， 我想問點樣搵自己個tg 岀黎
btw \|/

V巴有無tg

二師兄v師兄
小弟我開咗個tg backup group
見字加密留tg

呢期連仔唔知搞咩，快喲開TG啦

好似近期有好多新師弟妹加入喎

9月18日(一) 12:12
列根號戰鬥群 下月到朝鮮半島參與美韓軍演

列根號將參與下月的美韓軍演。（資料圖片）
列根號將參與下月的美韓軍演。（資料圖片）
朝鮮半島局勢波譎雲詭，南韓國防部周一（18日）透露，美軍第7艦隊核動力航母列根號戰鬥群，將於10月到朝鮮半島海域與南韓海軍舉行聯合軍演，以及舉行美韓日導彈預警訓練。另外，韓軍本月亦會舉行B-1B轟炸機部署訓練，以應對北韓一系列挑釁。

國防部又指，將加強美軍戰略武器定期出動，並盡快完成修訂《美韓彈道指南》。韓軍又將盡快實現「韓型三軸體系」戰鬥力，並通過各種對話機制，與國際社會加強合作，向平壤政府施壓。

此外，一旦有北韓導彈將飛越南韓領空的跡象，京畿道烏山的航空宇宙作戰本部（KAOC），將向中央民防委的警報中心發出通知、空軍中央防空控制中心（MCRC）則向全軍部隊發出通知。然而，國防部未提及會否在北韓導彈飛越本土領空時，對其進行攔截。

快d打柒金仔啦

我個tg喺安卓機，要夜啲睇吓點整個link,未用過

我太識用，要摸熟先，要等等。
Btw，連登，我屌你老母

我最多3000

港女乖 升多一格我止賺

樓神林太

急回喇，見頂！

我覺得941好慘升300點都冇佢份

美帝啲軍艦都唔係用特殊合金
最少而家服役緊嘅唔係啦
用特殊合金都未出戰， 甚至未出廠

how about 992?

量子都不及猩媽

用木造都夠打爆支拿同北泡啦

they are dark knights...

新post

我講大比重恒指成份股，941插成咁-10

情何以堪

冇ac, 而且轉嚟轉去麻煩

師父：黃國英，騰訊一定攞你狗命.jpg

師傅隻船殺傷力仲大啵

Shumthingwrong

你要改返setting
加唔到入group

qq 真係無力，睇黎我條丁好安全

馮高加沽is king

個名型到呢

992成為恆指最細市值公司
好抵買

agger 藍燈籠要做好佢本份

利申：持有

V巴 我想問下如果想入435 ，而家入定除淨完先入好

講咗唔係睇一季，他日成為最大市值成份股，你要向師父認錯，睇吓邊個笑到最後

我放上355，夠guts 就聽日切我

今日平唔平左啲期先呢 感覺又唔會一下上28500

唔係垃圾293細d咩
定期已經過埋

Gogogo

992 46.6b
293 46.8b

136

136既朋友，0.3 走啦

突然爆上

唉，992踢返出去恆指仲識生性

一代燈神沈振盈師父嘅轉世靈童燈神活佛原子兄豹哥，一話想入賭股，銀娛就回回地

136玩咁耐仲玩緊

踢左出去咁三億年後恆指點算

0.26 hold到依家

大膽

\||\|/

我都差唔多，兩三個Fifa group 加呢個group only

我清哂0.22入

d人入晒去
沈門po 要沉了

雪球班人睇好佢黎緊10月會有注資
strong hold

個度只係for死sever用

生完性再拉返佢入去

合生元改左名升左咁多

期指又破頂

wtf咩料

你沽左?

又開始死死地

282熊

期指282收啦

唔會咁快今日殺282掛

冇
突然見到隻388牛多左廿格

50點就破
3.9 C FU應該有新指示

改名：聯想(同沈振盈無任何關係)

啱啱見到

如破282城堡，搵個識改圖打個交差post上嚟

升咁多有 d 驚啵

不如大師兄返黎打一打交差啦

原圖係咪第一頁?

小畫家畫都得啦

樓上位師兄想入435，應該唔得。趕不切t+2，20號前除淨，即係19號或之前要入到同過數。今日18號，t+2，無可能。

好似係

沈家軍，夠未

未贏返本

28200

冇得振軍心喎，打交差我都得嘅，破咗我搞，大師兄返嚟又有新阻力位㗎啦，瀨10000點師父講咗大型上落市，比晒啓示

ICIC 麻煩哂師兄....咁除完淨先入 當儲錢

如果group入面有人有你電話就可以相認
冇就只睇到username 同 姓名？

testing

未能夠呀！！

牛市精選
941
992

388好野 212追到218

有tg?
我有無份

未！

任何人有三百萬股992都可以參與
召喚cream絲

今朝入CALL 都有十格

二師兄

我奶過野
港閪所，一股不買
量子兄，小心

3點再爆

個市痴jor線

破左啦

留tg ID thanks

992 要睇架咩
合埋眼入300手

睇住個市
就好似 玩緊無雙咁
殺撚晒班淡友 同 沈大c

升百點 回幾十 再升
玩撚死大c

Mola mola

合埋眼買完之後，你可以合埋雙眼了

係！果晚睇live笑到我

怒羞成惱

大膽
(Feel到師父勞氣)

經典鏡頭

食到盡咁滯

Qq 無力lu

神gif

比人羞辱，嬲嬲豬

張gif，師父好似想大大力掉左部tab落檯面

冇聲都覺得部tablet 好撚痛

同一晚做錢錢錢師傅好似話係嬲~XD

好彩係ipad，992既tablet一早散左

部tablet開十年圖睇唔清啊可能

部Tab：肥鳩頭，你被人串，關我鳩事呀？

唔爆炸咪算係咁

應該係爆撚左炸

Apple股價爆炸左

我唔會

點解食完個飯 個tg grp 冇咗嘅

set定價盤囉 睇得準既話

我個人覺得牛熊賺得快去得仲快
（可能我廢 睇錯啦）
正股感覺上似小小血汗錢 會珍惜同有得追

睇返我阿媽剩係識揸939

恆指成個下晝都高水

939鳩頭喺到

好耐冇上黎
破頂即上

5手

正股你買d大隻既起碼有得扑暈自己

我揸正股蝕多過賺, 衍生反而ok

唔好咩

Call put 都有冇扑暈自己

我見我媽仲好似係月供

猩媽

許定印做首富 係未要熊3333

]

898

無踢過人
你地留多次ID

許家印年年幾十萬幾十萬捐去救災
共產黨玩咩佢就玩咩
一定唔會有事

長知識

咩撚工黎

Add唔到你

add me

td@dttalktome

啱啱開

我哋要推post推到大師兄返嚟

求入group

283 gogogo

留返千幾蚊388牛擺到發臭算數

生面口

呢個真 .... TG只係補助 沈門要係連登繼續發展落去 如果唔係只係變小圈子group

我隻5 call有少少霉菌了

等gamel巴add你

袋底內銀call清左未

算唔算係眾安 令到388 升

我冇內銀call啵
今日入左d招銀牛
坐緊幾百蚊

大大前題係反應快

追落後啫
大成交升市咁開心實有佢份升

異動股app邊個好用

依家無啦
量子係23000左右開始做testing
依家已經練熟晒

拎出黎洗下啦

屌388就到220 218走左

得番隻call

勁多生面口 我唔add喇
總之唔死server呢度講野

生面口？

this閪股賺到錢已足夠

我想扔咗佢 12月到期 差4蚊到價

唔去總站啦
有上到車就夠

其實點定義生面口
不過講開野既人點睇都唔會過40個啦

我d 0.10輪。今日升10點 都無升過

好多都認得，係得一兩個完全無見過不過可能係師兄都未定，始終小弟年資淺

今朝入左兩張下月call@220

召喚原野 入tg

一，股市熾熱，大凶之兆。
二，當中可能有記者想攞料呢。

唔好呀

有，大部份人我都認得，我有名

名冊就係你個腦到

G巴，咁我呢

咁你加啦
我淨係加左我認得嘅人

72期既同學

Yes

gun

就1000億

我都唔記得我第幾期

1918急回，有冇師兄弟仲在船上?

你當伯母係咩呀？

冇1918，但其他都回緊

伯母水準高

3.9
一句重點:淡倉要避，阻力位28500

師父：淡倉避一避 285開 小心行事 議息後沽佢

我隻28500熊冇啦

284

又到三點九沈大師時間
個市夾左上28100 亦都破左我之前上落市個波幅
嚟到哩d位企住淡倉要減一減或者要做少少對沖
預佢企住哩d位會再夾上高少少
上星期同大家講左預左會夾一夾不過唔知破唔破28100
而加破左淡倉要避一避 退一退先
睇番去到28500或樓上先再自己行事
始終嚟緊兩日美國議息 可能等議息後先再沽一沽佢

我改阻力圖先，襯有時間

師傅睇升

好...準備入熊

我

正股升5%，隻輪同我升2%，嬲到放左

算唔算轉咗身？

謝師兄

唔係今日入既話都仲大把在手啦

唔掂，電話個photo editor筆好粗，搵人改

佢話等28500put 唔代表佢睇28500係阻力喎

咁唔改住

應該不離兩個原因
1.) 100%街貨
2.) 溢價太高，要追返溢價

又好似係

佢話285上沽

有訊心就乜都唔驚

6088插10%
呢隻入觀察名單先 應該可以去返4字頭

等下先啦

死肥煙剷鳩頭

師父隻近牛贏到開巷呀 你班仆街重笑人

高位回左22%，唔好搞呢啲啦

內銀似係大戶做緊野

6088 冇咩技術可言

師父心入面個句：避一避 = 輸撚左

勁假時間 $346 呀唔該

有訊心唔駛怕

唔係第一鑊，避一避 = 斬倉 ，屌佢老味長期咁避啲錢輸得七七八八，玩條撚呀?

抽 眾安

師父係咪已經轉軚睇好，確認左牛市升浪？

炒味濃啦 IPO爆升
回返落去再諗諗
冇記錯IPO係3蚊附近

認購左一手玩下

2318冇咩爆發力 上次高位都未穿到，比我就買第2樣

諗緊抽唔抽

346.2
我個fd隻69262熊上緊斷頭台(346.08打靶)

仲有一分鐘收皮

IPO不了

聽朝你就後悔

唸住入一手

6千零，我抽唔中3830再諗下夠唔夠時間入呢隻
不過呢隻應該預左擺，唔會即刻爆到

點都要入喇

三張期揸埋聽日再睇平唔平

下隻69185($350.78打靶)

700 baba 到時升

Ipo 返黎可以當免費

見6千入場費先玩下

如夾多口上到28500加沽，佢淡底唔信邪，呢次條神柱會破紀錄，瀨12000點

抽左六手 不過都唔知中唔中到

差0.08

28150

入沈門？

中哂點算

咁就FATFAT 啦

抽左5手

隨時屌柒你
下，做乜撚野咁睇唔開跟呢件垃圾搵食

市場利淡因素已消失

誠你貴言

腦魔

有得炒

收day high

守得雲開見月明

逢高加沽

= 聽日DAY LOW

吉利今星期升到24蚊 我就心足

我又想入啊
我都係72期嘅同學

期指尾市又抽返上高水

低調，悶聲發大財啊量兄同埋要照顧下輸緊錢師兄弟感受

揸打有交易紀錄，我月結單成30幾頁 不停trade

Tmr 又沈判日

各人STYLE唔同, 各位手足唔好盲目跟隨.
量兄係久經百戰. 同埋心理質素好好.
牛熊high risk high return. 升市唔好心雄, 反而要冷靜. 去下其他區吹水

唔聽書
大c話 破左275-281上落區間
會再夾到上285

得2手

零動作
吉倉防止煙屎牙肥佬轉身

期指收28162

夜

話說我剛入呢個post時有個M1xxxxxx7巴打，好似唔見左嘅

我strong hold qq正股
有時都諗係唔係要做返啲操作
淨坐好似好蝕

佢溝女唔得閒呀！

七巴上一兩個po有上黎

仲有本十月前玩吓，接近十月我會減倉，淨低REITs算

原來師兄出左去江湖行俠仗義

呢條友識條鐵咩 咁多嘢講當自己股神呀

大家收市鬆一鬆

九月陽燭，就驚十月出陰燭，再強調牛市唔會直上，有機會回調1000點以上，有啲唔多郁嘅股十月頭我會走咗止賺/止蝕先

師父會唔會寫篇文
叫「今個中秋畢生難忘」
我決定唔再掂港股
唔代表我唔留意師父

明白了

都係謝謝你肩膊姐

810咁細嘅盤冇得咁睇，跟莊，睇圖已走，橫行區係收晒貨，呢啲好少錢就拉高派，唔記得邊個明星個老公隻股，2球成交金額拉起40%咁濟，因為情形唔同咗15年，啲莊股冇人搏

追唔到POST..近況如果..對上個次睇係佢主動搵你

Sorry v 巴810 係日子黎
but thanks

【生意●劏場女超人】師奶連租北角死場14舖 自製百貨街谷返人流 | 2017-09-18 | 壹週Plus | 蘋果日報

開始多呢d 新聞

其實lihkg admin都幾慘，個server 畀人攻擊時，個人都要

[公告] 有關 LIHKG 連線不穩定

我諗住29/9號開富途
但諗緊 要入錢入去要走左d 700牛
又驚走左入唔返
都唔知點算

連登低汁梗㗎啦，我大部份post都冇睇嘅

一樣，留名得沈門同mac post

聽日跌ga la，係好機會cash out

嘥時間睇垃圾留言不如睇書好過

想問港股美股係咪要分開開？

係

開ib

富途拎完大利巿可以閃

掛住𥄫波，唔點你點邊個?

妹妹都唔放過

Ib 個政策係咁嘅

港股 跟香港
美股 唔係sec 所以冇得跟sec 賠

不過ib 自己有買保險
In case 執笠 都有得賠

用開一通都唔怕 驚ib 咩

咁多人用富途，渣打唔好咩

其實用左渣打咁耐 係死過幾次機..... 唔係太差 手續費又叫做平

個西緊緻咪得

我都渣打 但係冇期買
富途個app 好用

笑到仆街，你話1000股QQ/388我就問郭sir 啫
定佢想講1000手

怒跌1點

你係咪用android 機

Ptgf 不是雞

係時候換機

不過個network 唔穩定都會跳架

跌幅擴大左7倍喇

有心水

有冇師兄可以update聖物圖 加番285阻力位

你嗰次好似唔係free fall?

嗰個唔算，只係話去到就加淡倉，冇話阻力位，師父頭盔已戴

佢已經畀人打腫左個嘴，講野開始唔清晰
之前做淡明明好實在，而家...

身已轉 等仆直

期

舊聞，提示

法庭：墮樓愛滋醫生 死前暴瘦

V巴好波

bin c 咁

我哋收租佬對跳樓好敏感，要知乜嘢單位乜嘢大廈嘛

kitkat仲未走？

黃國英表示，居安思危，和先天下之憂而憂之間，其實有一大段距離。自己順勢而行長期做好友，一樣會考慮風險，管理風險，卻不會超前扮醒目轉身沽空，落得惟有祈求一場股災來救贖的下場。多年牛市之後，好友陣營實力強橫，加上科技發展帶來商機無限，沒有特殊催化劑，是很難刺破泡沫。
對上一次比較嚴重的跌市已經是前年，起因於中國興起場外配資，大班人超高槓桿入場，逆轉之後便滾雪球式下跌，期後人民幣貶值，中國更向世界輸出股災。今時今日，整個升浪長期無成交，大家安分守己，量力而為慢慢買，就算像自己偶然以高槓桿出擊，卻只是撥出部分注碼，採用那些短期call或者貼價牛証，跌500點的話這批先頭部隊已經死晒，不容易進一步製造死亡漩渦效應。
市場表面上鬆懈，對壞消息置諸不理，實質上卻十分審慎，避免用過高注碼行動。大家始終都怕，將來有一日淡友忽然來襲，可能真的短時間內來一次暴跌。以正股作主力，再用那些輸有限的衍生工具作輔助，即使真的股災，初步損失也有限制。大家防風措施做得好，守在兩邊手持現金等入場的人又多，於是乎近期次次調整都是有限數。
審慎進攻，是最貼切目前環境的策略，壞處是回報率不會特別高，性急的話不會滿足於這種慢牛推進的模式。其實投資有得贏絕對不容易，學藝未精，妄想超速推進，結果被一個小型調整浪左一巴右一巴收死的例子屢見不鮮。可能是自己老，也可能是責任感比以前重，已經很樂意以均速前行，不會強求。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

一路順風

又串師父

咀咒.jpg X 100

希望啲收息股有得俾我出街食幾餐

可唔可以搵日細力少少架

得一個鐘

走貨止賺，連息1X%，可以等回，橫行緊嘅，實有機會，我責倉冇打算走，5.7-5.8先考慮

早啲訓早啲起身?
夜啲訓遲啲起身?

遲啲起身就收市

教書之前留完名，教完書話咁快又就爆

今日千億成交
各位小心為上
隨時又沈判日

教書大把時間炒啦，唔好扮忙

睇佢教乜

教體育時間近乎零

利申大學生+N份秘撈，忙到只可以玩外匯同正股

Tmr g9g

好似話左幾次沈判日

狼來了的故事

Post定，沈判日當日，師父：

今日沈判左啦
沈判師父

唔知狼來了的結局係點呢

一通過數要幾耐..仲未收到錢

係就快啦 好多cash

冇喇，呢次真係玩完

揾鬼信

都叫你唔好咁早鳩叫

我識好多女sale屎

無玩，食波餅咋嘛我知

molamolamolamolamlam

無你同猩巴咁淫，朋友黎

話左聽日沈判ga la

今鋪要改名改到得返個輸字

黑期有咩參考價值... 真心問唔係串

又插多左

好彩走晒D牛咋，唔係聽日又等打靶

世界末日！強弩之末！樓股一齊爆！
暴跌1萬9千點！全世界樓價創新低！

世界末日！強弩之末！樓股一齊爆！
我記得師父講過有大茶飯架，mola mola

點解我明知係鳩叫但都忍唔住上去睇，係咪訊心不足

屌
執嘢去
原來好撚多嘢執

根本就係老手

指南針? 地圖? 無線電話?

同求，留返兩件二手飯俾就得

夜期又一棍！

係咁簡單就好
其實電腦嘢都好多
Mon
HDD 3隻
DVD Rom

收唔收契仔

睇唔到你個名改做塞榴槤

又黎

雲加（屎眼塞榴連）

Fit fit

聽日會唔會free fall

fkfk

飛流直下三千尺！

今晚爆鳩你acc

係跌先好呀，即上去執死雞

惟淡乃永，要信師父

但求ＣＦＵ發表７００指引

who are you?

師兄我入門一個月
深信師傅指引

惟淡永

人生就係要不斷贏，贏少一日就係輸

利申：輸撚左三十年

輸到要食二手飯

屌又斷，連登汁燃左佢啦

快啲開熊軍post

沈判日

唔想追post
一打開又見猩猩講食女

介唔介意講有咩正股坐緊

佢唔要我呀

召喚藍師兄！

綾瀬れん
れん係蓮?定係戀?

夜期越跌越多

真係mola mola

仆街了，重貨

唔關group事嘅

屌你老尾返屋企返到半路打黎話個會有我份叫我返去開會
屌你老尾你班友鍾意夜晚開會關我鳩事咩

黃國英表示，居安思危，和先天下之憂而憂之間，其實有一大段距離。自己順勢而行長期做好友，一樣會考慮風險，管理風險，卻不會超前扮醒目轉身沽空，落得惟有祈求一場股災來救贖的下場。多年牛市之後，好友陣營實力強橫，加上科技發展帶來商機無限，沒有特殊催化劑，是很難刺破泡沫。

對上一次比較嚴重的跌市已經是前年，起因於中國興起場外配資，大班人超高槓桿入場，逆轉之後便滾雪球式下跌，其後人民幣貶值，中國更向世界輸出股災。今時今日，整個升浪長期無成交，大家安分守己，量力而為慢慢買，就算像自己偶然以高槓桿出擊，卻只是撥出部分注碼，採用那些短期Call或者貼價牛證，跌500點的話這批先頭部隊已經死晒，不容易進一步製造死亡漩渦效應。

市場表面上鬆懈，對壞消息置諸不理，實質上卻十分審慎，避免用過高注碼行動。大家始終都怕，將來有一日淡友忽然來襲，可能真的短時間內來一次暴跌。以正股作主力，再用那些輸有限的衍生工具作輔助，即使真的股災，初步損失也有限制。大家防風措施做得好，守在兩邊手持現金等入場的人又多，於是乎近期次次調整都是有限數。

審慎進攻，是最貼切目前環境的策略，壞處是回報率不會特別高，性急的話不會滿足於這種慢牛推進的模式。其實投資有得贏絕對不容易，學藝未精，妄想超速推進，結果被一個小型調整浪左一巴右一巴收死的例子屢見不鮮。可能是自己老，也可能是責任感比以前重，已經很樂意以均速前行，不會強求。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #居安思危 #調整浪 #場外配資 #好友 #淡友 #短期call #貼價牛証

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

雲加原來返緊工

Lala絲有智慧

終於殺到了，聽日可能會殺埋268牛

你以為我係學生？

仆街，比起一個鐘前跌多成五倍

夜期 跌個 廿幾 屌晒鬼咁
唔知仲以為跌左百幾二百點

依到D學生好有錢

世界末日

新黎?

正是
我見雲加好得閒嘛

聽日係最後逃生門，師父今日已經收集晒形成熊市最後一塊既拼圖了，準備大跌

我係幽靈會員

出面個d學生有幾十k個d

我肥肥啦

我沈員黎架嘛

2個no. 係職場必須

我認得你

小心斷丁